對「投白票」有任何疑惑嘅請入一入

個人見解，不喜勿屌

六合彩
你中唔到頭獎，你唔想中個二獎、三獎，或者拎返本金？

今次無本土出選，你就投白
唧係唔中頭獎你就連10蚊本都唔拎返

世事唔係一係唔中頭獎就要total loss

幻想下聽晚黑警，藍絲衝出黎抽水個樣
你再諗下係唔係非頭獎之外，乜撚都唔要啦

投白票 = 分化撚 要割蓆

究竟係投白票既先割蓆定屌人投白票既係割蓆呢
有因先會有果既